「過期Tear Gas」係黑警死穴，請記者朋友煲大佢

又唔公開指引
又唔直接認過期
要個西MC 女人幫佢解圍
有咩事就話叫你去投訴科，投訴先有指引？

「過期Tear Gas」係黑警死穴，請記者朋友煲大佢

push

以後改名叫4點鐘Tear Gas

push
推埋8月9 - 11 和你飛
唔衝!

好

叫佢直接係記者會放啦
大部份記者都食過
阿sir又訓練過

Push呀
睇到好嬲，乜叫有跟instruction ，個instruction係點既都講唔撚出，淨係識得講答過答過，答條撚咩

麻煩記者們日日追問

721 都係

推

過期既崔淚加大肚婆吸入 加射向民居冇得避

過期Tear Gas

d狗可能一句，
「我哋前線嗰班係毅進仔，你唔好難為佢哋睇英文la，佢哋唔識架！」

一日比一日撚狗

記者：麻煩警方回應下使用過期tg。
狗： 過期telegram?

Mk毅進仔淨係識依d架咋